有冇兄弟去過納卡 (納哥諾-卡拉巴克)？

由亞美尼亞首都Yerevan搭巴士去納卡首都Stepanakert，大約五至六個鐘就到，大部分都係山路，搭到有啲想嘔。

落左車會發現同亞美尼亞比完全係兩個世界，Stepanakert勁細，基本上二十分鐘可以行哂，去到第一件事就係去申請簽證，填張表再課金就搞掂。市內其實冇咩野睇，都係博物館嗰啲。

係路上行基本上每個人都會同你打招呼，可能佢地少見亞洲人，但完全溝通唔到，基本上冇人識英文，同佢地講米希達恩佢地會好大反應同好開心，條撚樣係當地勁受歡迎。

成個國家基本上啲樓都溶溶爛爛，好多廢棄嘅舊屋同舊大樓，大部分人都好撚窮，去到納卡完全唔似係去緊旅行，成個感覺就係去咗個戰後嘅地方咁。

樓主祖先屠殺過亞美尼亞人

米青達恩都撚樣？
你無撚野下話？
利申：有少少亞美利堅血統

幾靚

佢隻突厥狗WWI殺左200m亞美人

我揸BNO當地班撚樣唔知我身份啦

我突登返去睇佢地鄉郊慘

幾時入藉阿塞拜仁殺亞美狗？

踢過曼聯唔理咩國家都撚樣啦

#4点樣抄到一模一樣

你個名幾型

拎課金去遊行？

雲迪克條撚樣踢過行記，我地蘇利南人都束當佢撚樣

講得好！連登就係需要啲好似樓主咁講冷門國家嘅會員

些哥唔係拜煎庭人？

#12條能樣都有個funson同自己一模一樣名

樓主勁高質

樓主top3高質行迷

自讚on9?

佢蘇利南裔拜煮庭人 你醒少少啦大雞樂

你驚到即刻轉移話題

諗起mk恩因國籍問題，無去踢歐霸

使唔使咁惡?

唔記得換ac

誓死 驅散中國人 解厄運！

對你好無用¯\_(ツ)_/¯

佢想做牙古路隻狗

做我只狗要識五文一語

港父識咩

江浙地區稱麻球；武漢地區稱歡喜坨；廣西稱油堆；海南稱珍袋；福建福州與連江縣馬祖則稱為馬蛋；臺灣地區則稱為芝麻球。

煎堆仔最少識上面果堆方言

嗰度幾靚，有種頹廢美

你咁叫佢佢會嬲

嗰到啲人會請你食餅

熱民都會

我個frd被請食咸豬手
明明都唔關我事
但係佢怪我護“花”不力
最慘既係，佢一啲都唔靚

著奧燒波衫會唔會畀人打

咁佢真係似

點樣？直接抽你個fd水？

得介似字

係
俾條友咀左半邊面，唔係打招呼嗰種

佢哋世仇土耳其又係好鍾意抽亞洲囡囡水

反父未？

師兄有無上到sushi清真寺個宣禮塔

LM

冇上到去 可以上？

我四五年前去過，荒廢左好耐，有一座無封可以上到，我啱啱睇返google map原來已經維修梗

ching係舊燈同名個會員？